# Лабораторная работа №4
## Выполнил: ПИбд-41 Овсянников Кирилл
### Кластеризация
***
**Как запустить программу?**
* Необходимо установить: python, sklearn, numpy
* Запустить main.py
***
**Что выполняет программа?**
* Загружает данные
* Для всех методов "linkage" получаем расстояние между элементами, учитывая это получаем кластеры
* Отрисовываем кластеры на графике
***
**Результаты тестирования:**
* Данные располагаются достаточно кучно и имеют резко выраженные пики (Графики можно увидеть на видео)
***
### Ссылка на видео: https://youtu.be/jAS1Ux_oA1I
